---
tags:
  - その他私鉄
title: 大井川鉄道で走るC56
date: 2017-02-26
---

![](20170226_1616.jpg)
![](20170226_1638.jpg)

![](20170226_1643.jpg)
![](20170226_1646.jpg)

この日はさわやかのハンバーグを食べつつ、大井川鉄道でSLを見てきました

客車の色がかなり明るいので驚きましたが、大井川鉄道ではトーマスとコラボを行っているのでそれに合わせた物のようです

この日のSLはC56 44を使用して運転されましたが、C56 44は2019年頃から休車状態になっており、走行する姿は見ることができなくなっています

また、特に事前調査はしていなかったものの、偶然にも南海21000系（通称ズームカー）が重連で運転されていました


